[2017/6/9 13:46:32][INFO]Archivo CSV de Concur - Fila encontrada con incidencias: ***** (GBPEUR) Tipo de moneda no permitido. ***** Datos de la fila: (Cash/Personal Card)(GBPEUR)(141.00)(Ramos)(Eduardo)(eduardo.ramos@smallworldfs.com)
[2017/6/9 13:46:32][INFO]Archivo CSV de Concur - Fila encontrada con incidencias: ***** Valor de 'Report Entry Payment Type Name' es distinto de: 'Cash/Personal Card'. ***** Datos de la fila: (noCash/Personal Card)(GBPEUR)(150.00)(Ramos)(Eduardo)(eduardo.ramos@smallworldfs.com)
[2017/6/9 13:46:32][INFO]Archivo CSV de Concur - Fila encontrada con incidencias: ***** Valor de 'Report Entry Payment Type Name' es distinto de: 'Cash/Personal Card'. ***** Datos de la fila: (noCash/Personal Card)(GBPEUR)(60.00)(Ramos)(Eduardo)(eduardo.ramos@smallworldfs.com)
[2017/6/9 13:46:32][INFO]Archivo CSV de Concur - Fila encontrada con incidencias: ***** (GBPeur) Tipo de moneda no permitido. ***** Datos de la fila: (Cash/Personal Card)(GBPeur)(38.35)(Ramos)(Eduardo)(eduardo.ramos@smallworldfs.com)
[2017/6/9 13:46:32][INFO]Archivo CSV de Concur - Fila encontrada con incidencias: ***** (GBPeur) Tipo de moneda no permitido. ***** Datos de la fila: (Cash/Personal Card)(GBPeur)(56.16)(Ramos)(Eduardo)(eduardo.ramos@smallworldfs.com)
[2017/6/9 13:46:32][INFO]Archivo CSV de Concur - Fila encontrada con incidencias: ***** (GBPeur) Tipo de moneda no permitido. ***** Datos de la fila: (Cash/Personal Card)(GBPeur)(111.11)(Cuchillo)(Alberto)(alberto@smallworldfs.com)
[2017/6/9 13:46:32][INFO]Archivo CSV de Concur - Fila encontrada con incidencias: ***** (GBPa) Tipo de moneda no permitido. ***** Datos de la fila: (Cash/Personal Card)(GBPa)(111.11)(Cuchillo)(Alberto)(alberto@smallworldfs.com)
[2017/6/9 13:46:32][INFO]Archivo CSV de Concur - Fila encontrada con incidencias: ***** (GBPa) Tipo de moneda no permitido. ***** Datos de la fila: (Cash/Personal Card)(GBPa)(111.12)(Cuchillo)(Alberto)(alberto@smallworldfs.com)
[2017/6/9 13:46:32][INFO]Archivo CSV de Concur - Fila encontrada con incidencias: ***** (GBPa) Tipo de moneda no permitido. ***** Datos de la fila: (Cash/Personal Card)(GBPa)(111.10)(Cuchillo)(Alberto)(alberto@smallworldfs.com)
[2017/6/9 13:46:32][INFO]Archivo CSV de Concur - Fila encontrada con incidencias: ***** (gbpppp) Tipo de moneda no permitido. ***** Datos de la fila: (Cash/Personal Card)(gbpppp)(11.11)(Cuchillo)(Alberto)(alberto@smallworldfs.com)
[2017/6/9 13:46:32][INFO]Archivo CSV de Concur - Fila encontrada con incidencias: ***** (euar) Tipo de moneda no permitido. ***** Datos de la fila: (Cash/Personal Card)(euar)(11.21)(Cuchillo)(Alberto)(alberto@smallworldfs.com)
[2017/6/9 13:46:33][INFO]*** ('Employee ID: 'alberto@smallworldfs.com) El archivo CSV de Concur contiene una cuenta de correo no encontrada correctamente en el archivo XLSX de DetalleCC Small World FS.
[2017/6/9 13:46:33][INFO]*** ('Employee ID: 'christian.nguyen@smallworldfs.com) El archivo CSV de Concur contiene una cuenta de correo no encontrada correctamente en el archivo XLSX de DetalleCC Small World FS.
[2017/6/9 13:46:33][INFO]*** ('Employee ID: 'eduardo.ramos@smallworldfs.com) El archivo CSV de Concur contiene una cuenta de correo no encontrada correctamente en el archivo XLSX de DetalleCC Small World FS.
[2017/6/9 13:46:33][INFO]*** ('Employee ID: 's1a0.31@smallworldfs.com) El archivo CSV de Concur contiene una cuenta de correo no encontrada correctamente en el archivo XLSX de DetalleCC Small World FS.
[2017/6/9 13:46:33][INFO]*** ('Employee ID: 's4@smallworldfs.com) El archivo CSV de Concur contiene una cuenta de correo no encontrada correctamente en el archivo XLSX de DetalleCC Small World FS.
[2017/6/9 13:46:33][INFO]*** ('Employee ID: 'suma10_1.0_a_100@smallworldfs.com) El archivo CSV de Concur contiene una cuenta de correo no encontrada correctamente en el archivo XLSX de DetalleCC Small World FS.
[2017/6/9 13:46:33][INFO]*** ('Employee ID: 'suma11_100.10_a_100.1@smallworldfs.com) El archivo CSV de Concur contiene una cuenta de correo no encontrada correctamente en el archivo XLSX de DetalleCC Small World FS.
[2017/6/9 13:46:33][INFO]*** ('Employee ID: 'suma12_100.00_a_100.@smallworldfs.com) El archivo CSV de Concur contiene una cuenta de correo no encontrada correctamente en el archivo XLSX de DetalleCC Small World FS.
[2017/6/9 13:46:33][INFO]*** ('Employee ID: 'suma13_100.11_a_100.11@smallworldfs.com) El archivo CSV de Concur contiene una cuenta de correo no encontrada correctamente en el archivo XLSX de DetalleCC Small World FS.
[2017/6/9 13:46:33][INFO]*** ('Employee ID: 'suma15_0.1_a_1@smallworldfs.com) El archivo CSV de Concur contiene una cuenta de correo no encontrada correctamente en el archivo XLSX de DetalleCC Small World FS.
[2017/6/9 13:46:33][INFO]*** ('Employee ID: 'suma2a0.05@smallworldfs.com) El archivo CSV de Concur contiene una cuenta de correo no encontrada correctamente en el archivo XLSX de DetalleCC Small World FS.
[2017/6/9 13:46:33][INFO]*** ('Employee ID: 'suma2a1.00@smallworldfs.com) El archivo CSV de Concur contiene una cuenta de correo no encontrada correctamente en el archivo XLSX de DetalleCC Small World FS.
[2017/6/9 13:46:33][INFO]*** ('Employee ID: 'suma3a34.00@smallworldfs.com) El archivo CSV de Concur contiene una cuenta de correo no encontrada correctamente en el archivo XLSX de DetalleCC Small World FS.
[2017/6/9 13:46:33][INFO]*** ('Employee ID: 'suma4a1.01@smallworldfs.com) El archivo CSV de Concur contiene una cuenta de correo no encontrada correctamente en el archivo XLSX de DetalleCC Small World FS.
